戰鬥民族明天開始禁止港人入境

In order to prevent the spread of novel coronavirus infection, starting from February 20, Russia will temporarily suspend the entry of Chinese citizens, including Hong Kong and Macao, travelling for work, private, educational and tourist purposes.